「IQ題」武漢肺炎同721有咩共通點呢？

就係林鄭想話你知無左佢唔得呀 我係唔做野呀 我放病人入香港呀 吹呀？ 你班傻閪醫護快d出去送死啦!

利申:本人100%支持醫護罷工

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次